【連登蘿莉台51】Akari生日快樂

7月24

冇人想知啊

who

斬

日生樂快

你都係自己一個慶祝算啦！

想睇火影 有咩要注意

火影H漫

正式向doctor lee 宣戰

好的

區區一個akarin

又夠鐘帶屋企隻狗去散步

手機冇數據了 你們收殮一下好嗎

張張都gif屌你老母

肥木 死咗

Loli punch

做野先 潛水先

真係要潛
有牙蛇黎

on9成班弱智

到我收工就係你條冰鮮魚嘅死期

怕你

無lala好大雨

尋晚唔舒服瞓咗，今朝起身仲係wing wing哋，食完嘢好啲

好食

扣肉飯啦

邊間

落大雨 爽

打機

好似叫聚興樓 23蚊

【連登Gif臺】

落大雨被困了

唉

抵啦

好肚餓

依隻驚真係少少甜頭都未畀過我

垃圾

又叫電子雞 抵啦！

??????

奇拉拉電子雞遊戲

牙博我發覺玩OSU勁D人玩CS都勁

串！

勁博玩OSU好勁的

我osu勁點解我cs 咁廢

又串！

我osu好屎-.-

透明可樂0卡路里姐係點 唔識

做咩咁睇唔開回佢

水

騙子

是啊

飲走糖可樂話減肥 本世紀最大邪教

玩osu先

見啲痴線佬用畫板玩cs

一齊？

我都30抽先中

我la G

( Show Blocked User - 敵將是李醫生 )

come in

房名;on9e 密碼:123

做乜鬧埋我

撚有牙

冇人入閂左啦

我30抽呀
成千石

大你10抽

撚有牙屌9U 我開
on9e pw:123

閂左既

冇嘅

come

我家姐ac

come DLLM

喂 依個係keyboard。。。

當麻m2u愛好者？

on9 game

打mania

你玩錯mode 師兄

你開場 我無圖 洗左次機

俏皮劍俠小紅帽好睇

k

一樣 in

on9 del la da cs

on9jai-.-

事實證明osu 勁 唔代表cs勁

8.8-.-

？

有人走場

牙博

1+2*3+4=幾多？

9

J

19

幾多

中學計數gay成條篤就11

定係it9啲program 野黎

3*7囉 係人都sick啦

你都戇鳩
1+n都係等於n,同1*n都等於n一樣
即係2*3+4

13

11 用條jer計都識啦

microsoft冇jer

先乘除後加減 我小學老師教

有
不過微軟lo

咁佢條jer禁唔禁到雞？

9下9下又放工

我仲以為係你啲program野 打算伏鳩我
原來係真心

食大快樂 冬瓜盅 正

我食大家樂西多+內丁面

廢 今日大暑 老母叫要食

年僅12歲少女，在面書認識一名年青男子，二人聊天一星期，發展成情侶，相約見面後不久，疑被男子帶到商場後樓梯發生性行為，之後的約會，再兩度被帶返男子的家性交。該男子被控與未滿13歲女童非法性交罪，他否認指控，案件今（23日）在區域法院開審。
被告羅灼豪在區域法院否認三項與未滿13歲女童非法性交罪。
被告羅灼豪在區域法院否認三項與未滿13歲女童非法性交罪。
一個月內3次性交

被告羅灼豪，否認於去年4月29日、5月6及14日在粉嶺嘉福商場梯間，及其住所內，三度與當時未滿13歲女童非法性交。

庭上透露，女童X案發時只得12歲，去年4月於facebook（面書）主動認識了被告，二人很快發展成情侶。被告於同月29日約X見面，期間把她帶到粉嶺嘉福商場，並在梯間與X發生性行為。

休班警涉與15歲私影少女非法性交 事主稱案發時穿上護士短裙
中學教師性侵三女生 一事主稱呼「老公」 認非法性交等7罪
中學師兄涉13年前非法性交案 辯方指事主曾稱要令師兄身敗名裂
事主牛仔褲內側有被告DNA

同年5月6日及5月14日，被告又帶X回家做愛。三次非法性過程中，被告均沒用使用安全套。控方指，X兩次往被告居所時穿著的牛仔褲內側，都有被告的DNA。控方又稱，雖X的私處沒有損傷，但未能證明羅沒有與她性交。

事主指被告曾看過她的身份證

X下午透過電視直播系統作供，她稱與被告交往時，被告曾在WhatsApp問她年紀，她怕對方覺得她年紀太少，不願與她拍拖，故她在2017年認識被告時，她自稱2001年出生。辯方指，被告關注她的年紀，因他承諾過事主，在她未滿18歲前，不會與她發生性行為。但事主X卻稱，她有次與被告見面時，她跌下錢包，被告曾看過她的身分證。

辯方又指，被告與事主雖有親密舉動，但兩人沒有性交。X的家人一直不知她倆的關係，直至X的家姐看到X的手機，再致電被告，才報警揭發事件。X否認說法。

控方將傳召X的家姐和法醫，案件明續。

案件編號：DCCC 787/2017

點知你it9啲野
搞到我諗左一段時間
我淨係學玩過c#渣 會俾你恥笑

日式叉燒 vs 港式叉燒

你揀邊隻

Must be Kong sick

好！ 今晚食油雞叉燒雙拼飯！

動物節組團未 小妹怕自己一個去

27？

27唔了 廢事晒半日糧係老鍊咁遠睇半粒鐘

又話食冬瓜盅

大家樂 冬瓜盅就係有得配油叉飯

=.=

有冇人識做design portfolio

@e生

訂咗機票？

未
無信用卡
要鋼琴miss幫

又幫你訂嘢，又介紹你返工 關係密切

唔好咁癲啦...

55
愛徒

h漫情節

再串就唔客氣！

佢地睇h漫上腦=.=

係，唔使理佢哋

無信用卡去旅遊點生存

啱聽

申請學生信用卡洗唔洗自己名既住址證明
我申請東亞

學校冇叫佢申請 咁好笑

牙木光速割蓆

唔好咁癲啦清

要

無
咁點算=.=

我都冇 其實用屋企人果張買野得唔得
怕退稅果d會同信用卡對名

銀行/學校信/叫佢寄封信畀你

你琴MISS幾碎=.=
會幫你碌卡咁好

我都想學下琴

銀行月結單都冇？

網上月結好耐

佢個仔仲大我2年=.=
我俾返錢佢姐⋯⋯

可以兩隻都要

陳年住宅證明得唔得
以前考violin果陣
有張證書=.=

音樂家

寄過黎果隻每年要俾50
所以唔要

半桶水

有冇興趣同佢個仔發展下

去你屋企一齊彈鋼琴ok？

牙木演奏級
叫佢教

(30點) 急問!!!!

print出嚟應該ok

我太鼓之達人

唔得

搵牙木
我屋企無琴
佢有三角琴
好彈d

又屈

print出黎有地址?

未試過 yahoo 知識

Cash=.=囉

我想個miss捉住手仔教嗰種

冇

有，我hsbc

咁你嚟我屋企 我彈你條吉他好唔好

點解我中銀冇

佢痴左線

之前申請政府d乜鳩資助
自己print話唔得 除非你print到同銀行一樣

試過

我指print 出嚟唔得 之前讀ive 佢個system 會有地址證明 試過print出嚟交俾學資處唔得 唔係偽造文件 你咁睇我㗎

戶口塞多幾舊錢落去 到時提款算啦

信用卡有積分

未有信用卡
再機會再整

doctor lee 不來應戰 本冰鮮魚不戰而勝

禁止gif

no

Dark chocolate

set冇wifi唔自動load圖lo

唔中2

咁就唔係loli台啦

落大雨 爽啊

啱啱淋雨返嚟！

買飯？

食飯

食咩

咸蛋蒸肉餅飯

唔怪得你畀人話BBA

識貨！

唔好亂講嘢

阿嘛好打得

身為魔法少女 食埋D冇夢想既食物

好味

睇完工作細胞 唔敢打丁了

why？

成日夢想會有雙蛋黃/有隻雞仔喺上面

覺得好好笑

百變怪

肥木！

見到政府賣廣告叫人用梯台 工夫櫈

日撚日都要ot,我好想沉醉係溫柔鄉

行啦 上深圳

hi

who？

有野做呀
晚晚咁得閒上黎咩

手下敗將

俾你贏囉
我棄權

我都想

吃我的屌

敗軍之將 笑左你十個 post

隨便笑

兩件戇鳩=.=

一名49歲女病人昨(22日)在家中進食菇類約2小時後，出現腹痛、嘔吐和腹瀉等病徵。她同日到基督教聯合醫院急症室求診，現時情況穩定。初步調查顯示，病人於7月21日在觀塘彩德邨附近的山邊採摘所進食的野生菇類，並加入豬肉炒成菜餚。據了解，該名女病人為非香港居民的華人，而其進食的菇類品種未明。

勁

路邊的野菇不要採

路邊的蘿蔔隨便採

路邊的頭顱不要採

學姐的頭部隨便踢

學姐傻b！

唔怪之得巴麻美咁中2閃電11人=.=

再串啜膠！

no la
me黑子的藍球打手

知錯了

點解有男人相

女人嚟wo

唔要你自拍

放返張養眼圖先

最憎呢種畫風

依隻電姆我唔反了

我都不反了

呢隻野好得E

波波頭

巫女

做到第4集依然唔知up乜

蘿莉台

好悶 有冇嘢玩

好悶
不過有蘿蔔
追了

太色情

你反男性?

啲狗唔使著衫的

係雷姆我都鍾意

報左驚 入去反省下

佢都鍾意

冇着衫 bam

今日早收工>.<

我畫畫其實都有d天份

55ok

開心(^з^)

我刀覺 短b畫我ok？

系巧開心>.<

係精神嘅*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

10/10 好靚女啊

這不是新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲嗎？做得挺像的呢

差唔多啦==

ババア

短b 禾愛妳

請我食飯

さくら

BBA

牙短畫我ok？

100/100

幾似

牙短畫我ok?

牙短 畫我屋企隻狗 ok?

我聽日就同你做忌

用咩畫 好cute

2份工都係下個月5號同7號先出糧=.=
咁出糧果陣就會變富戶

可以去旅行

好cute

這bba 不錯 再來一點

有淫紋

木XXX叫我畫返啡頭

食屎狗

不要再hey0牙木了

Hoball 👵🏻

短b 蘿蔔台畫家

打g？

ok

=你

星期六信和約戰
垃圾牙木真係一拳一件

利申：地盤lo

你唔係做左1-2日咋咩=.=

收聲啦

惡

Dllm
1-2日就唔係地盤lo?
打牙木唔做地盤都夠用

百無一用是書生

我召喚魔獸！

我隻智乃真係畫得好好
係蘿蔔台鎮台之寶

唔認同?

畫過隻比你OK?

師兄厲害！

OK MA?

好過啱啱

我dllm咩
又炒
On999999

阻人返屋企正仆街

plug

頂 帶部電腦返去玩先唔記得公司wifi 密碼

畫Emilia比我

正野

近排咁多手足生日

我每年都生一次日

我刀系

@黎明hing
少女歌劇up乜 睇完第一集

夜深了 有冇蘿蔔丁圖睇

縮了

幾時有肥e抽

唔會有 逃生門已關

唯有睇bba h漫將就下

即係who

鷹鷹

c y

NO SAY LA==

7月20果日有?

剩係知習XX有h漫

Sick ball

牙木嫌我廢唔同我玩

我懷疑自己係蓮醬再世

又屈！

佢係咁 好賤

幾時有

港大d人通常好勢利

好悶

開咩post好 近排冇咩點開

吓？你有開過post咩？

佢第二個人格 麻冬開

冇 覆post咪開囉=.=

5g你up乜

我變！

傻鳩po

執柒啦

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex 唔要變裝 我要求多多 你變身後要色誘我 好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人 要引到我射 變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍 你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得 但係一定要聴話 滿足我 我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋 我like 腳交 乳交 but 做愛一般 我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己 但唔可以 naked, SM, or too wild 你平常係男 = no icon 變身前要講 "我變" 變身後 你係女身男心 但又要特登扮下cute姣D

其實你有潛質做

傻鳩牙9

@短b

邪神第三集好睇

好想屌美杜莎

賢妻

成碌棍塞入去

邪神醬=賤種

牙短畫禾ok?
走頭

俾習總屌到鬆曬啦

咁咪得個火柴身

做狗做得好慘，瘋狂debug嘅地獄黎
好苦

啊啊啊啊啊啊啊啊

美杜莎我老婆

好撚高質

對眼好勁

我畫家

畫我未

咁detail嘅

loli台 畫家

Cls

可惜有兩幅畫係黑歷史

聽日又要返工

好撚悶=.=卡通片又睇完

用咩app 玩 我又想玩

睇工作細胞black

小畫家........

唔睇漫畫的

邪神 真係仆街嚟 好撚好笑

少少啦

帕克

好高質

自己寫D迴圈落去 之後del返當快左

最高質係呢張

100%完成度

畫埋我

畫得唔錯

訓了
晚安

88
地盤lo既我都要訓了

太牛逼了！

狗

頂 買杯麵唔帶得帶叉

唔落滾水 就咁扑碎佢黎食

瞓啦你

頂級後宮番

Expedia果到
可唔可以大阪落機
東京上機返香港

唔記得睇皆大歡喜

能共對每一天就有開心歡喜

唔知
不過網上睇過話用expedia買之後去到機場話冇呢張飛
但我係expedia買過一次 冇事

分開兩程單程買唔得？

好想奶家燕姐粒墨

(有時來回平過單程)

佢好似連酒店一齊買 就冇得單買

唔知呀
只係唔想係東京留咁耐
同埋想聽下關西腔

せやな

Expedia個app好垃圾

唔得 但jetstar 官網得

坐JAL ANA
享受日本飛G

中學生涯有幾多個女同學曾經鍾意過自己？

仆街仔

20個

畢咗業先知原來有女鍾意我

動物台唱K部 有無人挑戰依首

大學大撚把啦你

Dllm牙木
( Show Blocked User - 木之本桜 )

中2病劇場版老翻出左繁中了

我發現最近好多人抹黑cosplayer
決定要為佢地平反

使人抹黑咩
本身就黑

你係佢地既一份子

美杜莎可唔可以養我....

其實一早知你偽毒啦
我又點會嬲姐

佢一望 你就變石像啦=.=

係咪有咩誤會

我碌鳩就石咁硬

整盲佢先囉

我鍾意個女仔已經唔喺人世

笑撚死

眼罩妹qq d
心地又好

好掛住佢 如果表白咗依家唔會咁後悔

係 識貨

究竟同女同學一齊食lunch係啲咩感覺？

sad

表白左就連fd都冇得做

病？意外？

人都死咗 仲可以做咩朋友

一人一個難忘中學調位

病啦

咁仲簡單 冥婚咪得

連表白都唔夠膽嘅人 有資格講依啲咩

懦夫連幸福都怕

所以只能做毒撚 圍爐取暖

表左白咪又係衰 ………

支持 一齊唔好返轉頭

唔準笑

Sor

一齊去ifc 刷首抽

手下敗將 笑咩

我又未想去自殺住 除非驗到有大病先

都啱嘅

好威呀

隻揪

你都贏左我啦 仲揪乜

又未必嘅……

毒撚切忌有自信

打到你一世唔敢入蘿蔔台

你又知 你識佢兩個咩
我就只係認識網上嘅佢
所以我就唔會亂安慰人

無睇表你老母白post?

cute

黎唔黎場賭局 賭邊個最快成為現充

唔使打
唔想見到我咪一早出聲囉
我而家立即退部

lol 我同木子現實係朋友

你又啱嘅

唔洗賭 肥木有女的！

2點又唔瞓

我都知BBA真人係乜水

佢9up的

退部了

因為咁樣就可以又留多一個人可以陪我係呢個黑暗嘅地方

做翻自己 唔好俾人講一兩句就被影響

我地裏sifu部一早瘋傳佢真人嘅相

有乜問題 人就係互相影響同互相學習

做我真實朋友ok？ 喺依度得你對我最好

春雪都有黑雪姫，我哋遲早都有

得閒出嚟tea

你又知佢真人係點
網上世界搵知己 你係咪有病

我依加啲fd都係上網識 同學反而得1、2個仲有聯絡

weak了

只係一班熟悉嘅陌生人
你連現實世界自己真正識得嘅人都未搞得清楚佢地諗法
反而會相信一個係網絡世界上面素未謀面嘅人

君子之交淡如水 有時洗咩搞清楚人地既諗法 保持一定距離大家都自在

唔想要ipad

keep your attitude 啦 咁大個人我相信大家都識諗

識我既人就知我真人同網上一樣仆街

當媽係好人

壞的 唔好信

我已經壞透了 沒有人比我更壞

現實更加口沒遮攔

收聲啦撚樣

你係on9

唔好鬧m子ok？

是世界的錯

收聲啦 19仔！

我自願的 與世界無關

我要化身玉皇大帝拯救凔生

祝你成功....

我佛慈悲

理性分析19仔現實係點既人...點解網上可以咁on9

同我一樣肥矮柒毒

瘦毒黎的

做人已經好辛苦 上網派下膠又一日咪算 一到夜深大家開始見形

咁矮柒毒

吶 你知道亞古捷斯墜落地球的速度是多少嗎?

入夜係咁上下

秒速50公里

下個post就叫 蘿蔔心事台

我可以分享漫畫人入面精彩既漫畫比大家睇

全部都是垃圾 除了邪神

有咩好野分享

我想同可愛嘅蘿蔔傾心事

我睇兩類 垃圾類同正經類 你要睇咩

你個膠post上左熱門

搞笑類

洗眼post 不了

唔撚係掛

垃圾先

屌你老母

講中咗

異世界迷宮黑心企業

完全封鎖

異世界悠閒農家

睇咗幾集完全笑唔出

是咁樣笑的

你地班hihi起身既時候就係我瞓既時刻

下個post叫動物台音樂部
我會偽裝到呢到好似講音樂咁

頭好痛

蘿蔔台音樂部

感情部ok？

死mk

起身返工了

癡線 你返幾 收11點咁癲

13:00-23:00

幾乎真係冇時間做自己野

仲要機場

55
所以放工係屋企會玩陣電話

水樹首深愛又幾好聽

聽日文歌 好毒

重覆貼文
出6c信告你

red mr有得唱

我出6c信

未試過唱k

決定了
聽日唔開工睇白色相簿

自己去 好爽 鳩嗌又得做乜都得
好過同大班人去

想去日本同jk唱仁k

咁不如係屋企鳩嗌

去新宿

你屋企有冇咁好隔音呀

嗌死左都冇人知

外國撚

典gun ar

去讀書?
咩國家

廢青留學生 澳洲

屋企有錢真好
我都有親戚個仔送左去澳洲讀書

係啱啱夠俾學費果種 同埋有親戚癡飲癡食
一要自己出去租屋就俾唔起果隻

你而家個邊冬天?

好凍 10度左右

同香港濕凍比 邊邊凍啲

一定係香港 呢到係涼爽

京子都黎埋
咁有無綾乃

你主要埋堆都係埋華人留學生多定當地人或者外國留學生多

你改名
之前京子都有入過黎架

跟唔到了 退出了 太有錢

55

我都係窮撚

走啦 垃圾服侍狗

兩邊都冇埋 識外國人多 但冇乜共同興趣都多數唔熟
係呢邊識既香港人多數偏MK

重拾我哋蘿莉大台威望

出國讀書都要做毒撚 好慘姐

黎緊要幾時先放長假 會唔會返香港

不會背叛美遊

你都係服侍狗 跟埋佢走啦

但你卻選擇背叛紗霧

對上兩個星期仲係香港 呢家番黎開學了

又冇話既 因為仲有班毒既朋友 冇諗過脫毒

55美遊>sagiri

正確態度

山寨伊莉雅

Ng sick

G

依啲3d又幾靚

是日潛水 有事請pm

pmed

你浸撚死就岩

CM3D2 可以自己捏人

射佢

痴線

你個邊而家幾點

3點 快兩個鐘

我仲未食晏

番工?

係

我都要開工了

facebook成日見到d人去中國食野
大陸人就落黎食 香港人就上去食

樓都一樣

希望以後香港政府資助香港人上大陸打針

G持

koikatsu正啲

有冇新mods

E生成日都秒回

北京受訪市民：疫苗消息披露得太多了，好像不太好。

一放封鎖所有消息 一齊啪假針

會危害國家安全

係精神嘅

繼續潛啦

E生成日幫人%假針

唔好句句jer住曬ok？

我成日幫女女針灸

Ok

針=.=

唔準笑
班女女好enjoy的

12歲女報大數累男友衰十一被捕

俾你早我一步po

成班傻佬 繼續瞓

垃圾魚繼續訓雪房啦

好過你日曬雨淋

我地魚狗殊途

牙木

戀童癖同同性戀有咩分別

小學鍾意個女同學算唔算戀童

偽鏈真人版

好老

邪神肉醬

天使都幾正

我淨係想屌美杜莎

why not all

對其他真係冇乜興趣

邪神點做惡魔 得一招物理攻擊

睇漫畫

wake！ 冇曬人了

再串就發6c信

play ？ 好悶

play your J?

plz

u mo

牙短送隻滑鼠比我

Sure

送條毛過你

me 4cm

初初隻小櫻畫咗個幾鐘，吸收經驗之後illya 1個鐘內畫好
遲啲畫埋其他人

記得畫我屋企隻狗

OK勁......

大手畫師木之老鷹

小櫻係dup住鎖匙扣嚟畫

屌仲以為自創畫風咁撚勁

我垃圾

垃圾木支那鷹

對波發生咩事=.=

冇咗粒lin

love you

肥木做我女朋友

就黎食完飯又要開工

幾時唔做

無咁快唔做

暑假 唔放假 慘

動物節想cos小櫻

一齊出cos

超越時空之影 高汁good see

動畫？

漫

克so魯個本?

plus

好

pu a h

rush b

Сука Блять

drink водка

樓上條撚樣噏乜鳩！

Блять

फोहोर छोटो कपाल नियन्त्रण

xopowo

我學緊韓文
안녕하세요

突然講俄文 cls

तलवार कला अनलाइन विश्वको नम्बर 1 कचरा

you're from fuckin america

Fick dich

薯加啤薯加啤薯加薯加薯加啤

bam!

fuckin jer文

Run bitch Run！

Ёб твою мать！

跟唔到

Dummkopf

わたし あかり

You fucking jer many

阿卡林~

Who

依句點解

美波san值歸0之後就無見過佢

cyka blyat

完全消失

bba.no young=/=刀創神域 十八銅人

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

搵唔返啲小黑gif！

太好了

隻庸醫唔見咗嘅

返公司up畀你

冷靜！

thx

你冇人性！

？？？？

Plus

csgo good play

good

bad

kid

cant play anymore==

依個真係好靚

玩dust2我carry左啦

明明以前都係咁玩=.=點解而家d人咁撚勁

把狙開透視

csgo 細蚊仔game

R6無外圍賭

我r6 potato

me too

你尋日杯葛我！ 你嫌我廢

有無保健老師H漫

隻死黑鬼！

唔係

放工
諗起自己遲下有得去旅行都扯扯地

有修改器 連手機game都用D人玩穿透,

一係bug石(遊戲王duel links ),一係未出既卡都拎到(火焰之紋章)

又要返工 有咩消時間既野介紹

白色相簿

白色相簿唔係聖誕睇既咩

是但
我星期六先睇
聽日都係返工

百變小櫻

悠哉日常大王

唔好睇ババア

時間多的是

bb好掛住你

唔好啊 ！

現實有冇出過依隻公仔？想買

用自己ac玩d人仲廢=.=

你無trust ar

去咗邊

下次玩提我整==

Hit gay

咩嚟

prime account
入電話號碼

抵啦咁

入咗一樣多掛。。。

💔

白色相簿係一月番
計番時間 聖誕個集係三月尾

識fly嗰種定唔識fly嗰種？

Mkhitaryan

今日返工整親
見到血小板

Hoball

中間我既 其他dum落街

禾刀想要

我全都要

好想俾可愛蘿蔔踩

you M

血小板告白聲

肥木又嫌我廢唔同禾我

觀看次數1

明明套嘢咁好睇 人氣低到咁

你黎?

笑片今季太多
蘿蔔又比血小板搶晒

想屌依種女

我係台狗咪有可能囉

其實我覺得來玩遊戲麻麻地 冇漫畫咁好笑 反而依套最好笑 通學路就算啦 好老尷。。。

你地當grand blue同後街女孩死架

我覺得後街同granblue 真係好一般

覺得grand blue有啲畫面冇漫畫呈現得咁好笑
來玩遊戲正啲

高質

where is mafuyu

又唔係你 你咁關心做咩

I LIKE HER

到時copy多隻出嚟

用咩畫 小妹都想玩

photoshop油架咋，唔識畫靚嘅曲線

畫me

男人

蘿蔔台圖主角

冇人識你

賤

H漫咁高汁都無睇過?

禾唔腸h漫得

從來唔睇

haha

唔睇+1

haha+1

有冇蘿莉h動推薦

要搶有幾難 除非同時有一個用兩個帳覆一次

不過無謂

又有咩搞作

惡魔曉美焰!

斯卡哈

再屈我就行動

我要搶1001 重振蘿蔔h動

原來咁快又900=.=又就1001

牙#要1001

今次可唔可以比1001我?^^

唯獨你不行唷

答人姐

台豬快處理 有人搶你POST

kon台都就1001 手足們搞唔搞事

600幾個回覆都就1001?屌你老母

河水不犯井水

係咪唔記得畀人搶過

咁你又覆佢

要準備

我而家推你果個 全力支持你!!!

做完地盤lo好累

唯獨你是不可取替

今日我肥e 要揸正大旗 冇人會夠我搶！

以德報怨

冇啊

東牙病夫

上次都係你嘅錯 人生第一次睇h漫就係同你睇

不想上班

1001我會開post 推薦

知道了 小妹不搶了

不想做人

套殺X天使點解有一方通行==

你up啲網址仲熟過我

Shhhhhh ！

果然都係都市傳說正 貞子定花子好

沖個涼先 等埋我1001

貞子

清楚我

知道了！

好好

？？？？？？？？

請讓我

小妹好qq

我操!

牛逼啊！

我有時照鏡都會咁諗

咪再推

可一不可再

其實依個字點嚟？剩係知個解釋

知道啦！

23333

撚閪知D賤種人咩

准我留住你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

公司4部電腦

牛西！

唔好咁啦

點解我咁大隻

斷左手打唔到波

喂！

淨係可以swim

但可以揸波

我想做電競選手

冇力

收手啦你地

要做下一個TOYZ

損手爛腳

我Loli 台faker

大波波

過氣啦

打住機年薪幾百萬

幾百萬精子

過氣都高薪

唔理我正仆街！

幾多人可以打機發達吖

我

做緊太子爺 你問我答

爸爸俾咗間公司我

我依家日日50000000000000000萬上落

年薪10萬 買林寶堅尼

細胞？

肥E 勁串x1000000000000000000 全球首富

牙木 勁X100000000000

hh